有無人識啲戇鳩仔會用自己ig公然盲反朗撐美斯/反美斯撐朗？

大佬呀，咁肉酸嘅野都做得出，你話喺網上無人知你邊個就話肉酸啲都無所謂啫，有時見到啲朋友喺ig度話邊個邊個垃圾，無論係C朗定美斯都好，睇到眼都凸撚埋，心諗條友係咪上連登上到個腦忽咗

情況就好似平時係網上講自己女同學好正，但係會唔會公開喺fb/ig話我女同學好正、邊個好豬西？癲還癲，講野都要識分場合㗎。

利申，只會係網上肉酸反朗，但係現實見到朗迷都係話，C朗都好勁，大家都咁叻，當然心裏面唔會咁諗，你唔知醜我都要顧下形象嘅

負評嗰啲人現實都係咁唔知醜？ 我問親啲女女點睇呢班人都係覺得佢地好幼稚

已經唔係話唔比反邊個，但係有時見到某啲球迷現實同連登脫離唔到真係幾搞笑，就算係撐美斯都好，讚讚下無啦啦加句C朗垃圾我都會心諗呢條友係咪over咗

只係討論現實世界嘅肉酸行為，唔好屈我波台警察

聽講上年世界盃克對阿完左之後有美斯迷係ig死亡恐嚇拉傑迪

見到負評人數就知一定有班傻閪利喺現實都會叫人空難聯

負評班人駁唔到

睇嚟大家都無朋友，咁由得佢啦

大陸某著名花迷

佢盲撐姐 無攻擊其他人 有咩問題

我只會反獌！

係攻擊部電視機姐

試過有位獌聯朋友，返學嗰陣我喺佢面前笑鳩獌垃圾，佢嬲咗我幾日

獌狗係濕鳩啲 好小氣

最尾果句咪攻擊，雖然冇指名道姓

有個中學同學真係咁⋯好煩勁想unfollow

咁的確無指名道姓喎，喺巴迷角度，可以係尼馬，喺朗迷角度，都可以係C朗，雖然打爆部電視係戇鳩啲，不過佢都算講得隱悔。我見有啲朋友（朗迷）係喺ig度話巴塞正垃圾、美斯正垃圾唔識入波，然後下一個post就係話我朗好勁有歐國杯，美斯狗過幾個月再輸啦咁講。就算牙朗出局我定多都係同班fd講話阿積士好波，牙朗差少少咁囉

我都有一兩個係咁，不過又唔想串佢地，份人好小氣。

呢個真，識4個獌，有三個都係小 氣鬼

就算唔係講c朗，無端端咁講其他球員都有問題啦

睇到嗰陣眼都突撚埋，佢仲要都有幾多frd係疤狗，包括我

你都啱嘅，讚人地真係無乜必要踩多兩腳人地，喺波台咁做都算，都無人知你係邊個，不過現實啲人知你係邊個都走去咁就核突咗少少，睇波睇到上咗身咁